黃大仙顯靈！！！！

黃大仙要顯靈！

Push

quote]慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰[/quote]

光復香港 時代革命

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守，如果見到狗察完成佈防，就要立即全部人轉場地。
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到敵方，盡快設路障或陷阱後就退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不要企硬對峙，不留戀任何戰線地點，要流水式打擊。
- 盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

唔好去黃大仙
多狗

agger
咁快係live揚晒

好多狗呀wts

推

黃大仙勁撚多狗呀！！！

唔好送頭！

TVB扮示威者既臥底都去緊